### Корзина на React с использованием useReducer

Напишите простейщий функционал корзины на React:
- приложение выводит товары в виде списка;
- корзина - это всплывающее окно, в котором выводятся выбранные товары, функционал редактирования корзины и оббщая стоимость;

Подробнее: 
- при клике на кнопку "Add to Cart" в карточке товара он добавляется в корзину, при повторном клике - его количество в корзине увеличивается на 1;
- рядом с каждым товаром в корзине есть кнопки "+" (увеличить количество этого товара в корзине на 1) и "-" (уменьшить его количество в корзине на 1);
- если количество определенного товара в корзине станет из-за уменьшения станет равно 0 - он удаляется из корзины;
- рядом с каждым товаром в корзине также должна быть кнопка удаления товара из корзины;
- рядом с корзиной должна быть кнопка "Clear Cart", которая удаляет все товары в корзине;

Необходимый функционал и верстку вы можете увидеть [тут](https://codepen.io/api521/pen/NVqbNY). Кнопку "Order Now" можно не делать.

Нюансы написания:
- для создания функционала работы с корзиной используйте useReducer;
- все операции с корзиной нужно сохранять в localStorage, чтобы при обновлении страницы в корзине отображались выбранные товары; 
